[多圖] 50路李嘉欣兇猛照曝光！透明薄紗看光豪乳 激露屁股

大美人李嘉欣與富商許晉亨結婚11年，育有寶貝兒子Jayden，不過李嘉欣驚人美貌就像吃了防腐劑一般，歲月完全沒在她臉上留下痕跡，近日她分享家族旅遊照，和老公親密手牽手摟腰，相當甜蜜，穿著細肩帶透視背心的她，兇猛身材更令網友相當驚艷。

李嘉欣早前在IG分享旅遊照，只見她和老公手牽手、甜蜜摟腰，她也罕見放送性感，穿著細肩帶背心外加超短小熱褲，翹臀與長腿相當吸睛，由於上衣布料材質呈現透視效果，內衣清晰可見，展現兇猛身材，令網友忍不住誇讚「仙女」、「一代美人」、「唯美浪漫的癡心情長劍」。

老公攬牢牢。

李嘉欣身材火辣。

50歲出肉照好想嘔

點看光到

她也罕見放送性感，穿著細肩帶背心外加超短小熱褲，翹臀與長腿相當吸睛，由於上衣布料材質呈現透視效果，內衣清晰可見，展現兇猛身材

寫呢篇野個果人都好識吹水
著件咁普通既衫都可以寫咁大篇野出黎

召喚閪字瑜珈圖